突發! 好多大陸狗!

做咩事死番落黎

星期日見 和大陸狗一起見

深水埗行都行唔郁

組團去屌D支那狗會唔會好過份